你班感情台MK 女體自主撚收爺啦

段片係邊個放都好啦
而家個個見倒條仔都話好撚正又長又有錢
條女就臭雞SLUT，玩到咁放盪唔知點見人

現實就係咁
跟本唔係真係要你塊膜，係要你純潔無邪
男人食得多女=勁，女人比人屌得多就係雞係公廁
大把女去晒酒店吹晒波波慶祝生日post上網
係人都知影完相咪爆房囉

玩撚完散左hide左D相，咪下一個囉
喂，第時點同個女交代啊
你老母我當年就係咁年少輕狂有咁既過去
你千其唔好學你老母我啊

係連登話唔介意果D仔
將心比己
兩個一樣，一個處一個唔係處
有得你揀真係會要個非處咩 ?

D女人唔係處係肉體上情感上已經係次貨
女體自主跟本就係一個騙局黎
除非你好似email咁用身體黎搵錢 (我會好Respect你)

希望各位仲純潔既女女唔好比人氹兩氹就比左個處人
咪聽班感情台MK講到咁大愛
仲可以大大聲當面屌柒D臭雞
我係處女啊，你係唔係啊 ? 吓，你地比人呃左啊?

利申定先：
食過20條女UP，咪攻擊我話我冇溝過女
現實大把女人出軌派帽偷食追撚含多的是

喂，屌
留負評果D出黎講兩句啦，唔好比完就走

thanks help push

男：黑警。女：水炮車

手足hoball

Sor 唔係想話你錯
但對我嚟講處唔處真係冇所謂

男仔黎講真係冇咩所謂
揀咩都OK

女仔就冇得揀D想要處既男仔